{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 에이치에비뉴(H Avenue) 김해삼계점"
    },
    "text": "2021年12月にGRANDOPENしたHAvenue金海三渓店は快適で清潔なホテルとして知られています。当ホテルは出張客のために最高級の寝具とビジネスマンのためのスタイラーが備わっている客室を提供しています。さらに、大学街の若いMZ世代のためにトレンディなホカンス文化のためのサービスも提供しています。このサービスには、Netflixの無料視聴と24時間のスナックバーが含まれますVIP客室には服についたほこりまで取り除いてくれるスタイラーが備えられており、出張客にとても人気があります。HAvenue金海三渓店は計30室の客室を保有しており、近くには釜山-金海軽電鉄伽倻台駅と長新台駅があります。当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。ビジネス出張のお客様のためにフロントで直接お支払いいただくと、割引イベントやルームアップグレードイベントを行っておりますので、ご希望のスタイラーをご希望の場合は、お早めにご予約くださいHAvenue金海三渓店は最高の施設を提供するために客室内にスマートテレビとネットフリックス無料視聴機能、OTTプラットフォーム利用可能、コーウェイ安心ケアゾーン認証、空気清浄機を設置しました。また、最高級ホテルアメニティと寝具を使用して、お客様の満足度を高めています。しかし、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、連泊予約時に追加費用が発生することがありますHAvenue金海三渓店は未成年者との男女同室での宿泊を制限しており、入室の時には身分証明書の確認が必要です。未成年者は両親と一緒に入室できます。さらに、すべての物品の盗難、毀損、汚染については損害賠償および洗濯費請求規定があります。当ホテルでは、夜12時以降は周辺の客室に迷惑をかけないよう騒音に対する注意を呼びかけています。HAvenue金海三渓店の住所は慶尚南道金海市三渓路55番キル21で、金海軽電鉄長新大2番出口と金海運動場まで近い位置にあります。このホテルを訪れたユーザーは清潔で清潔な施設、親切なサービス、リラックスした環境を強調しており、飲み物やポップコーンが備え付けられていて感動を与えたということです。 また、サムゲで最も清潔で快適な宿の一つと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店は何月にオープンしましたか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店は2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店が提供しているサービスは何ですか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店は最高級の寝具とビジネスマンのためのスタイラーが備わった客室を提供しています。また、トレンディなホカンス文化のためのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店のVIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店のVIP客室には無料視聴できるNetflix、24時間のスナックバー、服についたほこりまで取り除いてくれるスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店の近くには釜山-金海軽電鉄伽倻台駅と長新台駅があります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店ではビジネス出張のお客様向けにどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店ではフロントで直接お支払いいただくと、割引イベントやルームアップグレードイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店はスマートテレビとネットフリックス無料視聴機能、OTTプラットフォーム利用可能などの施設を提供しています。また、コーウェイ安心ケアゾーン認証や空気清浄機も設置しています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店の宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店の料金はオンシーズンや特定日、祝日には変動します。また、連泊予約時には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店では未成年者との男女同室の宿泊を制限していますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店では未成年者との男女同室の宿泊を制限しており、入室時に身分証明書の確認が必要です。未成年者は両親と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店は金海軽電鉄長新大2番出口と金海運動場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "HAvenue金海三渓店を訪れたユーザーの評価はどのようなですか？",
            "answer": "HAvenue金海三渓店を訪れたユーザーは清潔で快適な施設、親切なサービス、リラックスした環境を強調し、飲み物やポップコーンが提供されて感動したと述べています。また、サムゲで最も清潔で快適な宿の一つと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 696,
        "QA": 832
    }
}